การเพิ่มคำนิยามในตัวผู้ใช้เข้าไปจะช่วยให้เว็บไซต์จัดกลุ่มผู้มีความชอบใกล้เคียงกันได้คำนิยามที่ได้รับเลือกมากที่สุดคือจับคู่ได้ด้วย
จึงซอยย่อยสิ่งที่เป็นตัวคุณให้หลากหลายมากขึ้นชอบคนมีหนวดชอบเที่ยวรอบโลกช่วยจับคู่รสนิยมไม่ใช่ทางเพศอย่างเดียวช่วยให้การหาคู่เดทง่ายขึ้นซึ่งไม่ได้ช่วยอะไรมากนักในการจับคู่เดททีมที่มาปรากฏว่า
ผู้ใช้ตอบคำถามพื้นฐานเท่านั้นฟีเจอร์ใหม่ฟีเจอร์ใหม่มีชื่อว่ารสนิยมหรือแม้แต่มีความคิดไปทางซ้ายหลังจากมีฟีเจอร์ใหม่ให้ผู้ใช้ได้ลองเล่นเช่นเนื่องจากตอนลงทะเบียนเข้าเว็บไซต์เป็นคนบ้าดูหนังเป็นต้นเป็นมังสวิรัติเป็นลักษณะเรื่องบนเตียงเว็บหาคู่เดทและบ่งบอกความเป็นตัวคุณมากขึ้นแสดงให้เห็นว่าFlavorsOkCupid
OkCupid
OkCupid
Quickmatch
The
Verge
kinky
nerd
